點解707亞視仲會有成交？

邊個會買間咁既野？

冇執過

好多人仲睇緊

咁點解仲會有人留意呢間野？樓主...

市值1.79億想問仲有咩資產值億幾嘢

亞姐

女掛

睇返遊戲王？

亞洲電視控股()早前獲債券持有人的法律顧問的要求函件，要求立即償還債券的未償還本金連同截至2020年10月14日的應計利息總額為1,120萬元，董事會指經過與債券持有人進行積極談判之後，收到債券持有人的法律顧問發出的函件，在今年12月7日之前債券持有人將暫緩就債券違約對公司採取進一步行動。

應該仲有廠房仲有地，
好似中巴咁。

唔係變賣晒咩

而家邊到睇到亞視？

留黎俾大陸佬洗白白

大約幾多人?

壹傳媒，手足
一股不放

10蚊不是夢

正常都唔會睇呢隻野
好明顯樓主自己買

本人及/或其有聯繫者並無持有全部提及之證券的所有相關財務權益。

呢隻我都有

Youtube都有訂閱

做Trade 就係要做到止賺止蝕面不改容